CCTVB申請禁制令

多9餘

咁now都應該要入紙

如果係有人攻擊你
攻擊完你都走撚左啦
做埋啲多餘野

弱智
有心搞佢的人會唔會因為多張廢紙就唔會搞?

多9 餘

襲擊人同毀壞財物本身就犯法
搞多條禁制令嘅意義係邊...

比起蒙面法仲撚戇鳩
本身襲擊/毀壞財物就係一件犯法既事
唔通禁制完就唔會有人做咩

呢d所謂禁制令根本係小型緊急法